★如果冇KOEI出大量三國Game，d人會否對三國歷史咁有興趣？

看秋戰國
楚漠雙爭
五胡亂華
太平天國

又唔見d人咁有興趣

全靠大日本Game公司

春秋戰國

國共內戰

我對太平天國好有興趣
翼王石達開

我對五胡有興趣多d
五胡個百年真係星光熠熠

相比三國。。。
得曹魏咁款

又唔見有人提項羽d猛將，例如英布...嗰堆

有三國演義加持

楚漢相爭

d 00後好似只懂 三國

唔知道，仲以為歷史只有呢個部份

死得好慘

唔關事架
光榮出過好多題材啦
最紅最後生存落黎
始終係三國同戰國

南王死得太早

太平天國堆王，內鬥都寧願戰死，永不受俘侮辱

唔似支那嗰堆，怕死，寧俾人批鬥侮辱

馮雲山係主力軍師，冇佢根本玩完

李秀成

全靠佢將所有太平天國歷史詳細描述

最後又係凌遲

項劉記簡直係經典

台灣都曾經出過戰國策(講春秋戰國)
大時代的故事(講民國)
而家變左免費game民國無雙
係巴打整

講謀略，覺得張良、韓信嗰堆最厲害過諸葛亮

日本解放支那個陣都係
明明知死硬都冇人夠膽搶人地支槍
支那人正垃圾

一定啦， even 連D人物形象 個個都十足十真三咁， 例如呂布頭上面兩條 曱甴鬚 ， 關羽就綠衫咁樣

識好多讀歷史系嘅人
都話係玩三國志開始中意讀歷史

翼王錯信清狗
諗住自己死佢下面啲兵唔駛死
講真李鴻章果啲撚樣邊信得過

D貴族打黎打去有好睇